壹傳媒賣盤應該開心定傷感?

無人想知。sorry

好像未賣蘋果日報?

只賣壹周刊，唔包飲食男女